我係死廢柴 我冇撚用

我係死廢柴 我冇撚用
我係件垃圾 唔死都冇撚用

樓主你點呀
DSE咩情況？

識諗咪好囉
識諗咪大個仔囉

巴打識我？

之前咁啱有望到過你其他POST 知道你都面對咁大壓力